【中國人日常】突指違規逼3日內拆遷 北京千業主怒圍鎮政府：寫定遺囑拼了

不僅驅趕「低端人口」，連「中端人口」也遭迫遷！據自由亞洲電台報道，北京市昌平區崔村鎮香堂村上千名業主，上周五（18日）圍堵鎮政府，要求解釋他們合法購買的房屋為何會被政府以「違章建設」論處，並逼他們於3天內遷離。據業主委員會透露，此次拆遷由北京市委書記蔡奇負責；而蔡奇被指是2017年北京暴力驅趕數十萬「低端人口」的幕後黑手。

昌平區崔村鎮香堂文化新村的業主，不滿鎮政府將他們購買的房屋和四合院列為違章建設，責令近期搬遷，並拒絕作出相應補償。上周五，上千名業主到村民中心廣場集會及鎮政府抗議，當局出動警察在場戒備。從業主拍攝的影片可見，大批抗議者在崔村鎮政府門口高喊「保衞香堂」、「抗議強拆」。

「寫定遺囑拼了」

玩緊Simcity
乜都話拆就拆

革命要輸出上去！

反了反了

果然針唔拮到肉唔知痛 當後知後覺得太遲
唔緊要啦 沒有家仲有黨

低端人口被欺壓嘅時候唔出聲
到自己被欺壓就無人會出聲架啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

抵

說好的支持警察嚴正執法呢？

抵啦

又係廢青搞事無中國你食緊草啦 我支持北京警察 你們可以強拆了

舒服

支持警察嚴正執法
要止暴制亂
國家唔容許亂，穩定大於一切

你還有黨呀

聽黨話、跟黨走

又睇下冇外國勢力撐嘅小粉紅點樣俾黨再教育

四合院都要拆

每人獲發國旗當賠償啦
要不是黨照顧你們，你們早就死掉了

對抗政府決定姐係煽動顛覆國家政權
支持執法拉鳩晒佢地

今次抄中端人口家，下次就抄高端人口家
當日低端人口俾人抄家冇人出聲，今日到我俾人抄家就已經冇人幫我出聲
所以我地一定要團結

支持北京警察 依法遷拆

我支持北京警察
坦克可以開出來了

支持北京警察 那些反對勢力一定是收了外國錢

反對京獨

高端抄撚咗啦成家都生癌，生意收歸国有

為了黨 忍忍啦

支持公安止暴制亂

咁快手?
其實抄一個官，好過佢抄啲平民

今次有冇跪地唱國歌平權???

r爆頭，又黎斗地主？

支持中國警察嚴正執法，光頭sir，係時候加入中國警察表演亂槍制暴

Push

佢地嗌到好似嗌保衛香港咁嫁

14億撐阿sir嘅人而家仲有幾多？

不如去左呢個先 要人

光復中國

反向共享榮耀

今日抄北京 明日抄香港家

支警棍唔係打自己緊係支持

屌你形容得好貼切
啲人又係話殺就殺
當正自己玩online game咁
啲豬農冇得養豬咪自生自滅囉
關我鬼事呀

支持城管 可以清拆了
支持公安 可以打豬了
支持解放軍 可以出坦克車

不夠推土機 我們給100輛

gchi

Stand with Beijing
Fight for housing

well said

又有幾多護旗手冇屋住

支持牙sir

支持北京警察止暴制亂，北京警察可以射殺他們了

公安只係依法辦事，人地都係打份工姐，點解要為難公安

寫遺囑留翻間屋比個仔都無用 間屋都已經拆左

唔夠地就去問俄仔拎返d地啦
淨係識搞自己d国民

咁係咪要香港啲五毛藍絲咁樣講，支持警察支持警察😅

北京唔去咪去上海囉

前線手足都係寫定遺書拼了

這是你們爭取的

又話自己好自由？仲唔去申請天安門集會？

唔拆邊有得起呢？

支持北京警察執法

和平表達訴求完全無問題，表達完好走啦
千奇唔好做出違法行為呀親，如果唔係我會支持中國公安嚴正執法

支持北京公安打死d暴徒

北京公安係無辜既 , 有問題點解唔去習總屋企示威

係唔係架

一秒空城

有黨才有家, 黨才是你的家....... 這個不是你的家, 所以要拆它~! 支持! 拆遷~~~

所以千萬不買樓, 隨是有走難的準備!

source?

除左恭喜都唔知講咩好.jpg

不給祖國母親面子？？

你班人no stake，洗撚理你感受

其實大陸係咪真係咁想辣著個草原

依頭唔比養中大型犬隻 轉頭又話要室內裝cam

前線

社會主義鐵拳不會令你失望

香堂係咪即係祠堂？

香港班藍屍廢物快啲感受下啦

浮屍定被跳樓?

支持中國公安嚴正執法

震撼教育好聽難話話啦
再嘈唔止拆屋ga啦

包佢哋一定乜都唔敢做

sad but true
張遺囑會被消失 所有財產歸黨所有

搞搞陣, 死廢青

GDP GOGOGO

有樓大哂啊

依法治國

反對政府就係暴徒

治暴制亂

來源？微博？圖？新聞？
乜春都冇

我支持中國警察，你們可以折我屋了為黨犧牲啦傻鳩

好似林鄭咁囉，慢慢試下你班賤民嘅底線
如果唔係有美國佬幫手，我地一早全部被自殺哂

回血劍之前向有錢企業家，而家開始下行向中產落手

修橋補路GDP高高高

錯 都係清低端人口

有冇source

樓主冇圖冇網址想點？

忍下啦 黨是最好的

你們還有黨阿

美麗風景線一定要燒埋上去大陸

好暴力

佢地死硬

支持公安嚴正執法
我支持中國公安 你們可以打我了

我支持中國公安, 你可以打我了

你班中國廢青廢中廢老暴徒曱甴
支持公安嚴正執法

北京一小拙滋事份子分裂祖國

如果是外國, 早就對你們開槍了

你們不反抗, 公安怎會打你們

你們示威反對強拆
對其他不示威被強拆的人不公平

對抗什麼？你們不用對抗，黨叫你搬就搬！黨叫你去死就死！

自己黨史都唔誠實面對，區區四合院算得咩

唔好搞事啦,影響到人地生活,係咪想搞京獨?

1千人有乜用 兩槍殺清光

一個中國！

Link

中國廢青又搞事 好人好姐點會拆鳩你屋

我不知道你要什麼，反正政府就是對的！

隨時收黎係私心想起個噴水池
但都無辨法 犧牲下都要

唔好搞搞震喇，你地既國家正歷外憂內患，你班廢物留返啖氣返鄉下食屎罷啦。

黨就是對的

直接現場收皮

1400000000 - 1000

如果喺美國一早開咗槍啦

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

北京手足！

支持Ivan

支持公安嚴正執法！你們可以強拆了！

俾香港示威教學佢地

唔緊要啦 支那人冇家仲有黨

紐約時報刊登左勇武派的遺書

點解唔聽話呀
地是國家的，人都是國家的，為國發展出一分力，犧牲小我都唔得，點做護旗手呀。

支持北京出解放軍真槍實彈擊殺平民，遺書?有就燒左佢，當無。殺晒班人之後再出聲明話無咁的事。反正又唔係第一次，正所謂一次生，兩次熟

一定要維穩
要止暴制亂
被滅聲，被自殺 是常識吧

班支那豬好撚似香港啲藍絲咁架
堆火燒唔到自己就係到講一堆風涼話
屌鳩班搞事既人
到自己出事又冇人幫，好撚豬閪

無得住姐
學啲藍絲話齋，依家黨有野比你食咪要感恩囉

支國人：我哋冇民主都活得好好

小學生水平係咁樣學管理，咁多要求的，出問題就restart game啦

屌你老母
反中亂京既壞份子
一定係有外國勢力暗中操控
如果係外國一早亂鎗掃射

習包子：錢又要，地又要，賤名不了

刁帝 : 唔駛寫, 我已經幫你地準備埋, 所有嘢都會捐比國家. 另外, 大家要保重身體, 尤其唔好傷到眼角膜同內臟.

2017年北京暴力驅趕數十萬「低端人口」時候，你班北京豬以為唔關自己事而冇出聲嘛！而家咪到你地變成「低端人口」囉！有冇感謝黨呀？

唔識感恩
支那人真係垃圾

遺書最後一定變成感謝黨

中共一向係以拆古蹟為己任

不要反！你們還有黨！

舒服了 支那種自食其果

人人煤氣罐自爆一日搞掂北京

㩒個制成個區嘅樓即刻冧晒

放心啦 你地呢班小數點反抗都無用 因為13億人還有黨

希望見到新界班鄉黑都要咁

有冇人上微博睇下吹緊咩風 定已經禁曬聲

之後仲同你講你玩sims升lvl唔夠我快啊屌你

感謝黨

京獨份子搞亂經濟

支持北京警察，你可以來打我了

你們不是還有黨嗎?

你還有黨

今日成為低端人口咪知當日低端人口咩心情

不對不對，我還以為他們會說
我支持公安執法，你們可以拆我屋了

「光復北京，時代革命」

支持北京公安嚴正執法

抵死支那狗

2019北京=2007保衛皇后碼頭,2009保衛菜園村
準備進化了

佢地唔係唔出聲
佢地係屌柒我地

拆高端人口就大花生了

支共有句說話 "破舊立新"，其實佢地最唔重視文物同古蹟，好多文物同古書籍都於文革時燒晒而失傳，所以話佢地係人類毒瘤都不為過！

之後應該要有本土論同反國教wor

又抄香港

又有千幾個被消失
香港啲廢老仲覺得好安全

國家認可級拆遷

有錢權貴被搞（沒收資產 護藉等等）就要造反了 強國人其他嘢對佢地嚟講冇咩價值都係口頭講幾句攞彩 威脅到佢地利益就反了利申9up

打到上心口都唔反抗

18年低端人口

咩射殺呀，直接坦克碌豬啦

因為要養 中國豬奴才

我對住佢哋班中產想講
恭喜曬 小鳳姐終始衝出香港啦

官唔抄平民，邊有官可以抄

應該相信政府

睇來人地勇武過香港好多，都唔知邊個輸出邊個
人地寫定遺囑拼了，香港最多都係寫定病假拼了

大陸狗咁急係北京搶地應該有原因
我估有可能要好大地方軟禁大陸內閣既親人
等佢地唔敢作反 但家人都軟禁係北京

這就是中國！
只有利益關乎自己，先分到是非黑白！一個個都係自私鬼！呢個叫報應！相信報應陸續有來！

社會主義對人類文明完全沒有貢獻

入面肯定有護旗手啦！

你國家嘅管治理念吹到幾理想都好
執行嘅始終係人 係人就會有私心

唔知佢地當初有冇份笑香港示威既人係港獨廢青

有冇微博留言睇 睇佢地D同胞點笑佢地係最開心

認同

支持北京公安 強拆違規建築

違規還要賠償 作夢吧

拼咩姐 沒有了房子你們還有党

Google 是你朋友

喺大陸住，好呀！
Gogogo

今晚有線會有詳細報導

屌 有國家日日做護旗手咪得 有得愛黨 層樓係身外物 你還有黨呀 投咩訴圍堵鎮政府擺明受到外國勢力錢 搞搞震做漢奸

國旗重要d定間屋重要d ?

聽講黨係父母
俾父母趕走仲抗議 不孝子

這是黨給你的考驗

黨：你地買隔離區果幢新起嘅樓咪可以繼續住係度，沒事兒，一房一千萬

肯定收左美國佬錢啦，搞亂祖國，支持公安嚴正執法

留名

送新彊

錯，係無共產黨，你食緊草啦！

又為國家添亂

成班廢中搞事

支那豬成功爭取自己屋企被清拆

加泰班友肯定唔會開幾十個post支持啦

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

係咪要connect

捉啦 全國大攬炒

針唔吉到肉唔知痛

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

輸出？你係咪唔記得現代中國係點立國？

反了反了
起來 不願做奴隸的人民
唔係想佢地死
不過真係好諷刺
國內嘅人其實好慘

gchi

形容得好貼切

問下劉sir
實話支持執法
佢住個區拆左唔知會點呢

北京廢青廢老 要不是有黨 你什麼也不是 支持北京止暴制亂

攬住國旗係街邊瞓啦

中產都搞埋

立咗國幾多年呀 幾代人啦

愛黨愛國小粉蛆去哂邊

#我支持香港警察，你们可以强拆我全家了